走音

走音就走音啦 破乜撚野音者，啲用字好撚奇怪